認真問,poly open book exam 帶唔帶得字典

part time工程jj
但考d 野好多law
好多字都唔唔夠時間查哂
聽日同後日都係open book

推

得
利申: 見過人帶

thanks